英超第一門將 Degea定Alison ?

正 Degea

負 Alison

呃負評

74個負皮

ddg keep住幾季有神救

負皮班友真係唔識嫁喎

ALISON 有vvd 唔計

Degree

Allison今日有靚救 ddg今日無

聽日有

英超失球數答到你

星期日ddg有alisson冇

曼狗腳都起唔到 ddg撲到仆街都要豬

迪基亞差唔多場場失波
世界盃又場場失波出局
邊撚度第一呀？
韋斯咸法比安基斯都好過佢啦
今季起碼救咗2球12碼

法比安斯基今季堅勁

季季都勁

早6個月問就肯定係ddg
依家就

明明degea仲咁當打 點解廢左咁多

諗起之前班利狗話alison好普通

早熟早殘

de gea
仲有討論空間？

Alisson 呢d one season wonder憑咩同我地聖基亞比
再講琴晚係條友射得柒

kepa都屌打de gea啦

點解無

呢個真

😂😂😂

Degea失波

?

打和啦super

Alison

製造氣氛

艾利臣愛助攻

Kepa

米勞列

特西

agger

Ddg又羊

利迷好撚準
個龍門真係愛助攻

環保

我早知佢咁勁我俾雙倍

咪一撚樣

？

De gea啦咁撚勁

迪基亞愛助攻

Degea啦，Alison都唔洗撲波

真心計今場degree 勁啲啦

第一計走甩晒龍門冇計啦
第二三球改變方向

Alisson一球甩手

依個真 一個射40 球先失3 球
另一個射6腳就失左一球

迪基亞真係無得怪佢

迪基亞踢呢隊閪波好撚慘

Pickford算啦, 上面2個無討論價值

對利果球

Dubravka

蜀中無大將
你話英格蘭都要用佢就知啦

再唔走de gea連第二都無

Joe hart算啦

後上

拎de gea同佢比會唔會侮辱左de gea

DDG一個救全家

傻鳩先負皮

利記仲排緊第一wor sor

呢場可唔可以令到ddg追番少少

今場唔計

對阿救到14球同對熱救11球 講真真係冇得比

Alison五年後仲係到先講野啦

至從呢個post出現
Ddg回勇

正皮gogogo

屌你老母 sor

個正皮速度,半個鍾前好似仲差成200

痴線會唔會反cup
經典過伊斯坦堡

又可以證明連登仔幾咁識波
成日評論呢個嗰個

十足廢老

ddg
alison 有vvd, 又有世一中堅

神carry

你都係想我講ddg

留名睇正數